（玩命)外國高速滑板愛好者影片

急彎漂移
加速姿勢好似高速滑冰

第二條片個景好靚，搞到好想去外國癲一次
以前睇Gopro 啲片外國好似好多依種路段比人玩

好奇問一問
有冇玩滑板嘅巴打有試過？
想問佢地啲手套上面有塊好厚嘅野係自製還是連手套一齊訂做？
香港有冇山區路段可以咁玩？

咁高速失平衡跌低磨薑應該會好慘
佢地只係帶頭盔

留名等睇專業人士解答

港柒又想試

香港你都夠膽死
咁多人山路賽車

香港好多人玩滑板，但大部份都係玩花式

test

咁快好難平衡

有塊石仔/凹坑都收皮

由板到轆，trucks,bearing, 螺絲 全部都要set 好balance
唔係一快直路都震到仆街

你睇單車撚年中係山路都死唔少, 仲敢用滑板, 你死你事咪害到D 司機啦

點煞車?

有冇抄車片 想睇D人仆街死

公路玩滑板 有冇理過其他道路使用者 又cut線又盛

打橫塊板powerslide

睇佢地好似係用手套同姿勢調整

外國公路仲要郊區一個鐘都唔知有無10架

冇車還冇車

公路係比車行

滑板唔該去返滑板場啦

咁磨法跑完一轉個碌有冇剩一半

我都覺
係第二段片嘅地方玩比較適合

型就型一時 一柒就死嫁啦 電單車都叫有野頂一頂 佢一炒就變飛人

可惜香港山區都好多的士車人入去行山

第一片磨穿咗條褲
仲要紅底